擴闊對武力嘅想像

#原則 #P013 #武力 #思想武裝
【思想武裝：擴闊對武力嘅想像】

思想先於行動，思想先得到自由，繼而行動自由。我哋正正想透過《香港革命指南》，去掃除身邊經常出現嘅謬誤，解除思想束縛，然後喺呢條革命路上盡可能做正確嘅事。

武力係經常被敵人同埋佢哋網絡打手刻意去污名，局限香港人對武力嘅想像。佢哋近排會話「政府撥火，我哋唔好中計，我哋就越要和平」，呢個簡直係抗爭咁耐以嚟最荒謬嘅理由。政府武力係有限，即使佢有嘅係大範圍大殺傷力武器，根本唔可能係人煙稠密嘅城市使用；公民嘅武力係無上限，因為公民係滲透每個角落，全個城市都可以有對軍隊同警察敵意嘅人，偷襲、暗殺、突擊，政權根本支撐唔到持續嘅社會動蕩。真正令我哋輸嘅，係我哋將自衛反抗嘅程度減弱，而唔係武力升級，每次武力升級香港人都係邁向勝利又近一步。

公民一旦解除武裝，我哋係無可能推翻獨裁，反而公民變咗敵國同獨裁政府嘅活靶。除武裝抗爭外，別無他途，獨裁安排嘅假選舉同假協商係唔會令香港人得到任何民主同自由。

支那政府好成功咁解除香港人嘅武裝，透過中小學去馴化學生，自細就弱化我哋使用武力嘅本能；透過司法機器放大使用武力嘅社會代價，令香港嘅成年公民厭惡武力。最終客觀效果係令到香港人失去使用武力嘅意識，自願解除自衛嘅武裝，所以敵人先可以喺香港建立獨裁政府，而且肆虐多年。

呢一刻我哋釋放嘅武力，相對我哋推翻獨裁政府嘅所需武力，係微不足道，我哋試列舉可以點升級：
1. 襲擊落單曱甴、搶武器
2. 殺曱甴
3. 燒警車、搶武器
4. 利用搶返嚟嘅槍械組成民兵
5. 攻打警署、搶武器
6. 攻打多間警署、搶武器
7. 攻打軍營、搶武器
8. 香港實施軍事管制後，全方位偷襲、殺死支那軍人（大街、窄巷、樓梯間、私人屋苑、商場、大中小學）

所有嘅手足，我哋嘅武力抗爭從來都係正當而且正義，千祈唔好放棄我哋嘅武裝！自由同民主嘅代價，就係無時無刻都要肩負自衛武裝嘅責任。
=====
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

巴打小心人身安全

禁錯負皮sor
推返幾下

推

push

pish

我淨copy and paste 咋